衝擊立法會真相？（原來係假架！！！）

對唔住 咁多位 半信半疑地未經fact check就出post真相原來係經剪接

幫推原片：
立法會警犬放催淚彈個段係假 講多次!!! 假!!!

推

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合